支持上海獨立

上海人加油

願榮光歸上海